\begin{myenumerate}
\item Un article coûtait 40~\si{\EuRo}. Le commerçant fait une remise de 20\%. Quel est le nouveau prix de l'article ?
\item Le même commerçant décide d'augmenter de 3\% un article qui coûtait 55~\si{\EuRo}. Quel est le nouveau prix de l'article ?
\end{myenumerate}